男友偷食點算好

我男友識左個女同事半年 成日whatsapp甜言蜜語
我覺得佢偷食
點解佢同我識左十一年都可以咁做

你今晚屌返你男朋友屎眼和數啦

真絲

以牙還牙，大佢老母黎個4p 三穴齊開

認真啊喂

一係分手 一係等佢浪子回頭
唔係可以點
你又flirt下仔先囉

講漏左 我地兩個結埋婚生埋仔 唉

你老公無偷食咪得

無架
我有女友而家出面都溝緊個
同埋另外仲有個SP
佢仲識拖住妳就隻眼開隻眼閉啦

正是我老公

你都偷食囉
打和

鉸剪

屌你老母

搵個連登仔埋單

搵多d實質証據先啦

我12年都係咁
佢都同女同事搭上左
但我未知情之前 完全聞唔到味
因為佢對我超好，
我又覺得佢地係好朋友⋯

不過都希望你男朋友係正人君子
唔洗好似我咁傷

如果佢偷食完識得返屋企？你接唔接受到？

回禮
一齊各有各偷食

我同ex都識左十幾年 最後都係比佢同事帽事收場

睇佢whatsapp我好心痛

希望佢哋唔係真係有嘢
不過佢呢排成日係唔係都發我脾氣

希望佢地未開始有咩野
好好處理大家既感情
男人出軌成日都搵壓力做借口
我果個就係咁 逃避兩個人既問題
出去搵慰藉